正常Bs風火水電hd出黎做幾年大概幾錢人工？

BS HD 4年EXP我覺得應該係20K(+- 10%)左右
冇就要考慮走唔走啦 定還是唔岩你做

其實多唔多人讀完hd就算 唔再進修

26k

好多都會讀返個pt degree

識人asso一出黎都15k，日日準時收工放工

18-22k

40k

如果想上位既多數都讀PT DEGREE既

細公司可能得萬6左右

咁低

Consultant 同subcon差好遠喎 睇你講邊泛

Hd入到consultant咩

入去做清潔

唔同公司真係會差好遠，可能你做三年人工係16人地已經去到1920

18000左右